[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (4916）

國米12碼唔入之後博洛反勝幾倍?